評稅通知書幾時寄過黎呀

10月尾報上去， 到依家都未好
等著用稅單黎貸款嫁
屌你垃圾稅局

係咪已經唔洗交?

比你身份證我，幫你打去稅局問

岩岩收到
佢DATE 3號出

慢慢啦 佢唔急你急咩
佢出完我今次會申請唔交預屌
你引述波叔班茂利話經濟下滑
人工冇咁多就得
又係佢班茂利講既

差唔多1月中先出但要人2月14交錢
呢個垃圾正苦真係無撚敵
不過比一星期你交錢算啦

急著借錢呀

急咪打上去叫佢即刻出

咁理論上你已經賺左筆錢 佢會話